奧利華隻死利狗扮持平真係好好笑

屌你老母死利狗
利物浦犯規唔撚吹

個名有個利字，知咩事啦

呢個真，上次去英國睇利狗波，係利迷區撞到奧利華，佢仲嗌YNWA嗌得勁肉緊

呢場都屌

死利狗有冇拎過一張牌？

技術性擊倒

黑哨痢

炒5比1喎 輸少球唔係輸？

黑撚到